升級？點樣升級好？

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

pish

推

pish
留負皮嘅可唔可以講下原因?

ppish

你太樂觀喇
唔好話淺藍啦，好多中間騎牆派已經開始淡忘呢件事
同埋呢班人既智力唔係你想像中咁高
佢地亦唔會肯花精神去理解我地講既野

pish乜春姐
PUSH都未識串同人講普選

咁你有無其他高見?

建議你讀好d書先，見識下呢個社會係點樣